[PS4/XBOX] Kingdom Hearts 王國之心 3 討論區 (2)

新入坑既可以買
Kingdom Hearts HD 1.5 + 2.5 ReMIX
Kingdom Hearts HD 2.8 Final Chapter Prologue

時間線如下

簡單黎講姐係
Kingdom Hearts χ
KEYBLADE WAR
Kingdom Hearts Birth by Sleep
Kingdom Hearts 0.2 Birth by Sleep -A Fragmentary Passage- (Birth by Sleep既結尾，亦都係連結到KH3既序幕)
Kingdom Hearts (Birth by Sleep十年後)
Kingdom Hearts 358/2 Days (Days 1-24) 由KH結尾開始
Kingdom Hearts: Chain of Memories
Kingdom Hearts 358/2 Days (Days 25-49) 同Chain of Memories同步
Kingdom Hearts 358/2 Days (Days 50-358)
Kingdom Hearts II
Kingdom Hearts coded (KH2結尾同收場之間發生)
Kingdom Hearts 3D: Dream Drop Distance (Birth by Sleep十二年後)
Kingdom Hearts III

Lm

希望中文版出咗多啲人討論
而家得小貓幾隻

LM

小導消息
FINAL FANTASY Record Keeper同Kingdom Hearts做collaboration
但係Kingdom Hearts既Facebook page好多fans不滿

依類game其實英文仲好覺得翻譯會好狗唔搭八

有咩咁不滿

還我ff13 versus

本身今集冇FF既人好多fans已經唔高興，
而家有FF game同KH做Collab，但KH 3就同FF完全冇關
感覺上比SE玩緊

冇辦法啦 香港人而家懶到見英見日就不了不了

我玩開日文版 其實一開都覺得怪，玩玩下冇咩野

今集直頭係

雖然佢冇咩解到之前嘅伏線，但係都幾鍾意佢啲新伏線，每作嘅傳統⋯

還我KH4

新post留名

冇FF其實都冇乜野，重點係劇情鋪排有d求其

無提過ff wor ching

以前去到每個世界都有目的（主線），d經歷令到主角們有所體會。個人最鐘意BBS，情節驚喜、鋪排連貫。

其實變做nobody個動機係邊
而家講到nobody生存耐左會有感情
會有番個心
但變左nobody又唔係勁d
之後有部分人又話13機關某d人重生左之後
再自隊，變番nobody

今集個難道好似比之前易D 把最終武器OP到

btw好鍾意Larxene

明日香

好正又串又靚，明顯S

未玩3，但今集有冇講個box係咩黎
同埋係咪解晒d伏線
本身隻game已經好複雜，而個仲要講光頭佬識玩
Time travel真係亂上加亂

冇，除左MoM之外冇人知
伏線幾乎冇點解釋過，反而加左更多伏線

Nomura條撚樣真係次次都要搞一大堆伏線先安落，
KH真係唔係玩一次就會明我都打算黎緊全部由頭玩多次

其實3d加左time travel我已經覺得好亂
又話咩茶色袍個個係光頭佬既無心者
又話由一開始佢已經計劃好晒，sora係會接受大師既訓練
同埋3d入面，sora最後咪去左不存在世界
有d人又話sora個時係未醒，仲係夢入面
有d又話醒左
3d個故事又係好亂

不存在世界係現實嚟 所以riku先會見到sora 但點解仲keep住夢世界個樣就唔知
最戇鳩係加個交叉落sora件衫到就追蹤到佢 真係好弱智
仲有ansem喺destiny island出現 但yen sid都感應唔到會唔會太廢

但茶袍又係無心者ansem
咁一個世界咪有兩個無心者ansem

唔係啊 茶袍係佢只有個心 但冇肉體 因為佢要time travel
time travel其中一個必要條件係放棄身體
所以茶袍之後要喺kh1搶riku個身體
搶完身體之後就係我哋見嘅ansem

簡單黎講著袍果個Xehanort係一開始Master Xehanort上左Terra身再變成既Heartless黎
Sora一直都係Sleeping Worlds訓緊

但係有段時間咪一個世界有兩個光頭佬
Ansem time travel番去搵年輕既自己
之後年輕既自己time travel去搵容器
未黎黎既ansem就留係命運之島，等3d既sora，再等kh1搶riku身體
咁年輕光頭攪完3d單野會番番屬於自己既時間點
咁姐係有段時間，係有兩個光頭
好撚亂

The World That Never Was係現實，但Riku仲係realm of sleep因為佢本身一直係Sora個夢入面

ansem搵後生光頭嗰陣係有兩個
之後ansem就唔知係留喺島定點 好似冇交代
而後生光頭應該係繼續成長做老光頭
但有一個時間點後生光頭應該係time travel咗去3d時間點
Fuck time travel！！！！

有見過riku講係因為sora先會keep到個樣 但我睇唔明

唔該晒
本身已經亂到痴線
仲要加埋time travel
之後d野解一半唔解一半
其實要合把終極鎖匙
捉多條友，抽佢個黑暗面出黎，黎多次光同暗碰撞咪得
攪咁多做咩

老光頭喺birth by sleep試過喇 炒咗
只係用ventus同vanitas

有冇解釋vanitas個樣點解同sora一樣

因為ventus畀老光頭強行抽咗一半心出嚟之後 ventus被帶到個島到 就同sora產生咗聯繫 所以sora個心會影響到vanitas
(鳩嗡)同埋kh系列我覺得心會影響身體同外貌同性別 例如namine仲有各replica(鳩嗡)

其實呢隻game真係玩到人都癲
同一個名，可以代表幾樣野ansem
Kingdom hearts
之後d角色個樣又成日一樣樣
但又解釋d唔解釋d
到而家仲未睇得出ven同roxas個樣有咩分別

ven係反手渣劍 roxas係二刀流 同埋睇衫囉

前面無中文化
都無咩新人會入坑

根本未出3D之前個故事你玩多幾次睇多幾次都明

3D故事亂撚到，好似就係為左KH3入面/續作的人出現順理成章而整出黎

仲要有time travel呢個難以掌控的元素

問你死未(轉自巴哈)

其實kh1同迪士尼世界關連都唔大
話就話搵番riku同米奇，但成個世界咁大
佢地點解識揀個d世界佢搵
同埋幫世界上鎖
咁第一集冇出現個d世界就唔怕比無心者偷左個心？
定還是係kh1淨係得番個d世界未被破壞

鍵が導く心のままに

咁冇去個d世界係咪由佢比無心者食

非常同巴打最後講既野

KH我覺得一直有個弊病係節奏唔好，習慣哂去到後面先一次過推進自家故事野，就算有玩開都要自己補大量背景考察同消化內容
無他既，分太多時間比迪士尼世界但又唔係整得特別有關連，今集已經係同迪士尼人物最有共鳴既一集，其實TOY STORY部分做得幾好，有點到朋友呢個主題

而家我最怕係下下開咁多伏線，個系列最後會比獵人更加係真・有生之年系列
又，真心想問可唔可以換主角...好反感SORA

Keyblade:唔理啦！

寫到sora 成個on9咁

將13個member分散去咁多個disney world真開打咪得，要吹佢實吹到再分3 4 team講故事唔得嘅咩kairi去送頭前至少表現下用處先啦野村食屎大，寫個故事都差過人

13機關今次仲要有部分都係唔駛打就直接放置(雖然係伏筆黎)，未開打都少咁半先

故事就唔算寫得差既，覺得係規模太大處理唔黎姐，而家仲要開始拉番古代野黎講
變左主角組要做既野好似好空泛，得閒憂鬱下咁
3仲慘，一個送頭，一個用加強實力為名義環遊世界渣流灘，得RIKU叫做有做野

好同意kh節奏差
咁多集嚟講係kh2叫做比較好 中間有hollow bastion依個高潮位

根本就應該係咁 我真係唔知佢係做唔到，定唔想做

等final mix先做

唔覺得佢個DLC 會郁之前啲野

如果係咁樣 姐係話比你知
係阿 未整曬就出
吹咩

其實第一第二同bbs都係咁 唯有硬接

唔知幾時出

有奇蹟就今年內出
但kh2 2005年出 final mix版2007年出

想問我買左隻二手既 但玩左幾次熄機開番又無左架檔 唔係autosave架喵 定要有code先save到🤢🤢

要行去save point 手動save

都有個auto save 嘅

2個時都係加terra 13機關 部份cutscene玩完3後，我唔會再抱期望

個auto save唔係死咗嗰陣用㗎咩？

大家唔好對DLC有咁大期望，Nomura只係話可能出因為佢而家主力搞緊F7 remake，同埋盡量唔晒時間整咁多KH既spinoff

唔明kh系列點解可以出得咁慢

其實根本去到kh3 大部分玩家都係想睇kh本身個故事
迪士尼個d

SE不嬲慢

早幾年個marvel avengers project影都無埋

完全冇難度

點做到

咁都有得認叻

係ven樣xion差啲陰到

哩啲有玩曬應該好易分

無玩曬就話分唔到好正常

個secret movie 又埋下伏線, 係movie入面有個大招牌寫住104,都唔知代表咩, 提到xigbar係master of master 既徒弟, 就係kh blackcover 個個黑衣人, 人物容易分別,但角色關係亂到hihi

Ching 落翻4層member先講劇情la 唔係個個巴都爆咗機

美妙世界既涉谷104，3D有呢套客串過，係估唔到要搬出黎鞭屍

至於BACKCOVER果堆伏線我覺得暫時唔理都無問題

其實3d我都未爆
但個系統太煩，都冇心機玩
成日打打下自動幫我轉人

最初仲要3DS平台
故事又唔知搞乜咁，真係同隻GAME一樣發緊夢咁
以間奏連接黎講我覺得算差，仲要用更多既前傳後續繼續補充佢果下先大鑊

其實kh d外傳（應唔應該咁叫姐係唔平ps2同4出個堆）
D戰鬥系統我都覺得麻麻

Re:COM
BBS同358/2正常既,係358/2果個升級根本洛克人EXE個NAVI CUSTOMIZE黎

bbs分三線劇情同戰鬥系統都高質喎，睇你鍾意command直接出技定係正傳轉form多啲

我代未爆機嘅人屌你老母

爆左機要努力白金
不過好似好撚多野搞

sorry撳錯咗負評

當年記憶之鍊打到嘔血

做架兩

其實re:coded好好玩
大家唔好當recoded唔存在喇

果度應該係The World Ends With You個世界黎
唔知依度有冇巴打玩過，係SE另一個games，同KH有少少似
好好玩我覺得

仲Quote 劇透狗lm

我白金都係60個鐘左右，爆機前冇睇攻略，爆機後睇攻略收集真係唔難，唔睇攻略就揾嘢揾到仆街

我覆完之後先發覺

好玩，故事都好睇，係操作上有難度

幫佢加密返先
DS算係咁，d畫風又正，d音樂又好聽
我諗下次應該唔會有咁多Disney World，要講都講晒
講下The World Ends With You, 或者其他咪幾好

我覺得Se 同Disney 簽左Contract 有限要幾多部份係Disney 嘅野咁

咁多集故事
最鐘意385/2 days好撚虐心

喺ebay買咗隻返嚟重溫吓

358/2 同 BbS應該係最多人鍾意

其實多唔緊要 做得好就得
但frozen真係好差 劇場唔關我事 地圖成pat白色 滑雪我個人覺得唔好玩
唔明點解要加frozen入去
反觀長髮公主個世界真係好正
好似個癡漢咁瘋狂影佢

Kh3未玩，但都估到一定係復活
其實正傳riku d行為都好虐心
係衰在第一集入左黑暗面

Frozen真係為擺而擺，始終好高人氣，
同埋日文真係好多人鍾意frozen
咁多個World冇邊個係特別深刻，
但比較鍾意San Fransokyo，成個城市整得好靚

故事橋靚，但故事真係太短，打完大佬心諗咁就完啦？

快d出中文版啦
好想玩

玩英文啦

我反而想問roxas最後尾係比賢者放左入假黃昏鎮
同sora醒番，個3個o靚仔話對sora有熟悉感（我知係講緊對roxas)
但roxas係之前有係真黃昏鎮生活過？

海格力斯d 金公仔有咩用
第1次去唔比執
我第2次入去可以執上身

執夠可以同廣場個細路換裝
有五隻

thx

咪就係張圖果度magical Key unlock any door，仲要話係video game
姐係KH係FF15個世界係一個game，Yozora又係reference緊FF15個主角

照世界觀唔係KH大啲咩? KH有key可以去咩世界都得, 任佢玩

利申未爆FF15

對SE黎講FF15應該係真實世界，KH個世界比較"天馬行空"
所以將佢地變到係FF世界入面一係個game咁

唔算生活過 但成日去鐘塔到食雪條啫

姐係純粹roxas係機關成員去食雪條
班o靚仔見過佢？

印象中係冇見過 只係roxas同axel睇到佢哋喺到玩

但條友同sora講話對sora有熟悉感
其實我覺得bug黎

依樣我都唔太清楚 roxas個心影響到佢哋？

雖然Roxas知道佢識既人只係Digital Version，因為始終係一樣樣，
所以對Roxas黎講都係佢地3個，所以Roxas點都會掛住佢地

我諗佢係講緊olette佢哋認得sora係bug

另一個Twilight Town雖然係假，
但個Heart依然會連接到真果個度，
因為用緊佢地本身個本體，
正如係DDD度，Rinzler都從未係佢既世界見過Sora，但都"認得佢"

但我見coded嘅sora好似同現實sora連繫唔大 所以先唔肯定係咪咁

只可以話唔係全部都連繫住

其實創戰紀又係另一個bug黎，我覺得
3d sora，同riku係番番去一代前既時間點
但3d既創戰紀係第2集黎
但第1集既故事又係kh2到出現
自從3d出左，時間線亂到仆街

等緊walk in

想問下各位清入code果條keyblade 係咪一定係預訂先有？同埋就算無code遊戲後期係咪會拎到？

其實返一代嗰個時間點其實係借個島收皮嗰刻入夢世界 夢世界嘅時間線我諗唔使太著重

你講緊starlight定amazon嗰把？
ps4同xbox嗰把一入game就有

幫我外賣三支雪條 唔該

我都唔知...只係知到好似per order 有code入黎拎keyblade...黎緊中文版又好似話有兩把特典「黎明至黃昏鑰刃」，「午夜藍鑰刃」 ...係咪又係後期會拎到....因為我諗緊應該買二手日版定等中文版

侽口雪條真係不得了 好好食
但其他野就..
我諗個pizza 應該都ok
不過無叫到

重點係雪條 雪條好食就夠喇

有無中到 当たり棒

無
唔係有無

如果整埋俾人抽到換多條都幾正

黎明至黃昏鑰刃係amazon特典嗰把嚟 但本質上同kingdom key冇分別 依把買都廢事
午夜藍鑰刃就係預購特典 一開game就有
攻擊模式都係同kingdom key一樣 依把有分ps4版同xbox版
希望幫到你

多謝巴打 咁即係送果把野跟本得個樣

但佢地又變番細個既樣？

黎緊4月會去食，想問係有台紙同杯墊可以拎走

今次應該都有...之前都好似有...
因為我見過有人擺上拍賣

食野有台紙 飲野有杯墊
外賣野飲都有杯墊

台紙其實係咪同普通餐廳個d一樣，不過好靚

係呀 好想要玉座sora

咩係玉座？

Sora坐係皇座托腮個張
唔知野村係咪好中意依個pose 好似成日都見到佢畫依個pose

唔清楚
但聽講過話佢哋要放棄之前嘅經歷去重新學習power of waking 所以變返細個樣

ff15王子都係咁

――『キングダム ハーツIII』をクリアした人は、リアとアイザが探していた“あの子”と終わりの世界にいた“NAMELESS STAR”の存在が気になっていると思います。彼女たちの正体について、何かヒントをいただけますか？ シリーズ作のどれかに、すでに登場しているキャラクターなのでしょうか？

野村哲也氏：これもシークレットレポートも合わせ見れば察しはつくとは思いますが、シリーズ作のどれかに登場済みのキャラです。“NAMELESS STAR”の方は今後があれば分かると思います。

野村哲也氏：数字に関してはDL版も合わせた正確なデータを見る限り、自分の予想をはるかに超えた良い結果にはなっています。現在DLCにも着手しているのでまだ終わった感覚はないですし発売後の方が睡眠時間は短くなりました。

有DLC

ヴェントゥスとロクサスは復活の過程がわかりやすく描かれていましたが、シオンはどういう経緯で復活し、真XIII機関に加入したのでしょうか？

野村哲也氏：察せられる範囲かとは思いますが、DLCで説明する予定です。

Xion復活過程 正

登場過，即係講咗等於冇講

唔係出多隻實體final mix實在太好喇

有少少FF15個種DLC FEEL
一陣又RIKU KAIRI各自出個DLC 甚至全場唔知做乜鳩嘅黑魔女都有DLC

這禮拜Famitsu上野村的訪談，先簡單摘一些玩家關心的部分

-Critical難度將在未來更新，因為歷代無印版也沒有Critical難度。

-Critical難度不會只是調整傷害，會想辦法同時有難度又有樂趣

-不會有Final remix版，所有更新都是透過DLC

-免費和付費的DLC都有，免費的一旦完成就會更新，付費的因為內容較多所以要等等，不
過野村希望今年就完成所有DLC讓開發組去做下一作，不想花太多時間在DLC上。

-雖然在隱藏影片投下了震撼彈，不過完全還沒開始下一作開發，今年野村的工作已經排
滿了

中文

野村：十年後先有新作bye

真係要等係個孫燒畀我玩

KH4，等到個仔十歲玩
KH5，等到個孫出世玩
KH6，插住喉玩

不過黎緊SE真係好多game出，單單FF7 Remake已經搞左N世，
仲有babylon's fall，Romancing Sa，Gabattalion 1944，
仲有d relaunch既game，所以KH4起碼要3年後先會'開始plan'

仲有隻marvel avengers project影都無

依個睇黎真係有排，而家就連咩platform都未知，
應該話幾乎咩都未知

到時唔知買ps5定ps6好
唔想好似ps3咁 一集續作都冇 伏到仆街

應該都係PS5既根據PS以往出新機既時間係隔上一代6/7年
所以好大機會出年年尾出PS5，
當佢等到出左PS5先搞，佢整KH3整左5年
應該PS5臨收皮就有得有正如而家咁

日日都見到KH個facebook page有人嘈交
一有新post就嘈，一d就話隻game唔掂，一d又話好玩

咩事lol 有冇花生

太多留言，你上是但一個post都實見到
唔少人講依隻game有咩不足，之後有另一班人佢地係cry baby
老實講，依隻game有幾多分，真係心照

差唔多滿分啊

依d分真係睇見都。。。
雖然話就話只係整左5年，但算係足足等左13年，
所以d人真係好大反應，有返d要求都好正常

會失望都好正常 畢竟等咗咁耐 同埋之前劇情咁複雜 但今次竟然草草了事

其實光頭佬後生都幾型
但變左光頭，個樣成隻咕嚕咁

個樣仲要好狡滑
冇咗種傲氣，沉默，城俯感

典型8/90年代JRPG大奸角樣

已經出過場嘅女角,仲唔係Skuld

唔知old news咗未

“As for the next Kingdom Hearts, there will be at least one KH title that will release before a ‘KH4’”

好期待個title係咩數字

數線
0, union X, bbs, 0.2, 1,chain of memories, 358/2, 2, ddd, 1.5+2.5, 3

所以2大過358/2
=2大過179

sorr 唔記得左

去左skytree 睇KH 展

有冇多啲相 好想親身去睇

KH 3.14

今集啲歌都係冇 simple & clean 咁好聽
DDD 個Op 交響樂版再加咁多集既回顧真係J 死人

OP入面真係3D最正 連3都唔夠佢揮

有 但太多了

0.2嘅ray of hope mix版都好好聽

DDD 同埋 0.2 個 OP 都感動到真係有眼淚 同埋起雞皮。

btw 有冇人發覺 KH系列 既隱藏 boss 通常都係會係下一隻game 出現做boss？ KH1 迷之男 = KH2 Xemnas ， KHBbS 迷之男 = KHDDD後生光頭。 另外再想問 點解 冇人討論 No heart 盔甲 唯獨出現過係KH2 同 BbS？
利申： 覺得 No heart 好型，型過光頭個羊頭盔甲。

有冇人有ddd既攻略
想係kh3出前捱埋隻3d
但琴日打左幾場已經頂唔順
我諗3d個戰鬥系統，真係咁多集最差

其實個系統無咩問題嘅
最大問題係養寵學技
初見基本上唔知
要生咩寵去學邊啲有用嘅技
最有用未last leve嗰啲
蝸牛好似有

佢轉左3角型出技，好難練技
又難補血
之後打boss都打遊擊戰，又計時間
都痴線

仲要養寵拎技，真係玩到黑人問號

BBS 都係三角出技姐
主要係屈機技難學姐

有冇教學講下
睇左陣巴哈都係唔明
同埋想問時間完左，會計分
拎d分買個d有咩用

咩教學先
學技?

分換嗰啲野
有得加 下轉drop 嘅能力值阿
drop 嘅時間之類

姐係加一轉
姐係
呢轉sora加左-》之後時間到轉riku，->時間到再轉番sora，如果冇買就冇左？
想問點先合到勁寵同勁技

之前聽講過psp嘅no name唔關主線劇情事 我估只係光頭原來套甲嚟啫

每次打到嘅DP係轉人果陣可以黎買BONUS
加攻加防加魔加時 ETC
唔用就自動轉錢

寵嘅配方一係開寶箱一係買
大部份技都要升寵先拎到,每隻寵都有一個TABLE學技

我見d人話合獅子，要點先有
而家打頭一兩關都打到死，之後點打光頭
同埋點解我d寵升到10幾lv
個人仲係得5lv

你咩難度阿
玩易啲先囉proud 應該去到不存在世界先卡一卡

獅子要去到三劍俠先有
基本上你要盒嗰隻寵就要刷返嗰隻怪
係好麻煩下
個人認為夢想個掉落都幾低下

而家打到創，暫時合咩好

好似打最難

啱啱最近 UX 有update，劇情去到世界開始數據化！ 好緊張

btw no heart 真係好撚型

UX我無心機玩，個劇情有排補
有無日文劇情片合集

多劇透 慎入

都算解左好多野

咁你自求多福
是關我crit 都未爆
打到某人訓著左 就出Kh3

可能skip左呢集唔玩算
好憎

我都skip咗，上網睇summary+設定算數

其實唔明點解要用呢隻戰鬥系統
冇得連技，打得好唔爽

其實3D 幾好玩
係個系統令隻game 無咁易玩姐

我打最終boss連續戰都幾享受
平時打nightmare就普普通通喇
drop系統係打boss前肯定夠時間打就ok喇

我都唔明點解話唔好

好難有隻game個個都鍾意嘅
chain of memory我覺得卡game加rpg係幾好玩 但都有好多人唔鍾意

啲人唔想用腦
淨係求爽快
唔識欣賞每個系統嘅好
唔係想企高地
但事實係咁

但打機追求爽快唔係錯嚟嘛

問題係爽快開既KH, 突然出隻咁既野, 真係好難玩落去
你叫我玩解謎點用腦都無問題

kh 1邊到爽快

相對卡片戰鬥黎講咪爽快囉

見到信和有攻略本賣 差唔多240蚊

以前PS2年代都仲會買既，當初都有買KH2既strategy guide，
但而家d game太易，買都係為左記念

好似有內容解釋 但應該可以上網睇到

等緊artbook

唔係要買三合一版先送咩？

唔係遲下中文豪華版都有咩

你講依本？我唔知係咪同三合一嗰本係同一本啊

買咗 見到有間標320即刻走都走唔切

320有deluxe？喺邊到

買中文限定400賣走隻game都仲有數圍，仲要有鐵盒同主題

sad but ture 佢部ps4 我就係為紀念

睇到頭都暈D大陸譯名

依條片將主線整合得幾好

我講攻略本 依個都未出

爆左機反而好失望
今集太易玩重有啲劇情真係麻麻
最重要既係

今集啲劇情真係on9得黎令人R曬頭

已白金

評價幾差 隻game 完全係半成品

1.劇情 趕到 唔知做嘜鳩
xion果堆 用左幾隻時間浸 5分鐘完事

2.對戰元素都差 今隻基本上唔駛用腦
有空中回復平衡之後
亂咁平X 基本上9成都直過

最有心思 已經係魔髮奇緣果個
起碼你要搵條路過去

KH2 打 13機關
每一個都要認真度過點打
好像打axel不停扣血

3.實在太多群體技，技能
slot，普通群體技，遊樂場群體技, 召喚

特別過山車果堆 後期直接L1算
堆武器有特色都係好少
kh2 幾套衣服 形象中仲多變化

4.好多小遊戲都無無聊聊
好像classical game
又唔set目標 但又用你玩20隻game

fantastic seven，跳舞, 滑雪，機器人都尚可

又係屋企執返d舊玩具出黎

打KH2果陣班Organization好多都難到仆街
Demyx，Xigbar，Axel都好難，就算最後打Xemnas都唔易
而家真係不停spam x就得

想問下有問人3d攻略
想睇下食夢d素材係邊到打

demyx真係難打 但xigbar都唔算難嘅 xemnas連續戰係煩啫 未算難嘅
saix去到第3集先難打 雖然有人打幫我打殘佢 唔使自己出手

demyx真係難到嘔
初初xigba頭果次打唔識係中間打圈走，係咁比佢射，之後識先冇咁難，
最憎打Amour Xemnas，好難好晒時間
Saix係KH3真係唔易，但我覺得其他兩個幫手廢既，都打唔到幾多

Kh3 pround mode = kh2 normal

琴晚終於白金左
搞個合成list搞左好耐

本Ultimania 又大本又厚... 點睇...

剩係睇咗訪談個part重到唔想拎上手

終於爆左隻2.8 3d
原來只要夠lv
再安晒所有指令做回指令
不存在世界個堆boss就可以無腦過

冇人？

無

有冇講幾時出dlc

今年內

希望出中文化個陣前後會有

中文化嗰陣有，應該都係日文先？

突然醒起 大家係咪都唔記得新7個公主嘅設定
包括野村都唔記得

KH4

未接觸過 玩唔玩得第三集 睇個d動作好似幾好玩

會唔知主線角色關係

個中文豪華鐵盒版幾時有得訂？
依家得下載版有得訂

玩英文版定等中文好
反正無玩過前作應該都唔會明劇情

中文囉
等得嘅就中文啦
等佢知道中文係有市場

無玩過應該買合集玩到中文出

roxas都好型

霸氣盡露但出得嗰場少少好失望, 等DLC

dlc會補完返點復活

有無人會去4月尾個Okestra?
依家抽票好似無哂下文咁...

見有得訂中文普通版
但又好似唔見有中文豪華版訂
有冇巴打知邊度有中文豪華訂

等睇Xion私服重現

希望有得用 唔想一味用sora

冇得用Riku已經嬲左好耐仲要寫到Riku成個弱智仔咁成日喺旁邊食花生

有得用 係前後加埋冇十分鐘咁解啫

同Aqua一樣

aqua嘅話都無咁嬲 起碼有0.2補數
但我好想用ven,roxas,xion啊
terra都想用但佢除咗食花生就咩都冇做過

講起riku就嬲

咪就係 佢又唔係冇錢整riku個move set

要整ff7 不了

有冇人同我一樣覺得KH3 冇果陣玩完KH2 覺得係神作既感覺？

由佢放棄用 光 / passion 做主題曲 已經覺得 kh系列變左。

KH2 係我中學回憶嚟
reaction command 明明就好型 又要cancel
Sora 又冇左二刀流， 依家kh3 完全變左係為 KHuX 鋪墊 講到ven 新keyblade 就算..... 好失望

隱藏 boss 一次都冇死就過 ， 比起以前 terra 思念體 vanitas 思念體 真係完全冇難度可言a

除左主題曲個度都好同意

集集都用呢兩首歌 你唔厭我都煩

新歌就已經接受咗, 但每次聽到就諗起個結局都好想喊

但今集真係太易太易打...d boss全部都係沙包, 冇乜技術可言
同啤牌佬鬥快開船已經係最難既一戰
點講都好都係等Critical Mode

我反而覺得UX而家嘅發展係為其他KH新作鋪墊緊(希望係啦)
P.S.: 見到UX Ven拎嗰支keyblade真係覺得佢鬼鬼地....

真係好唔鍾意Ux
要課100蚊開pool先有得抽保底pool 真係你課埋我嗰份
同埋去到七星咁誇張 真係冇心機再追落去

其實主線任務要求好低，抽唔到七星都夠玩
同埋佢成日送石最近又送300抽劵，無課打都會好易有好多七星

有冇人會去睇下啲中文字有幾醜？

maleficent龍好難打喎 冇七星一定打唔贏

咁你試下抽新池啦，而家無課七星機率都好高下，100連又有補底雖然補底有機會係光頭佬

但都有可能係呢張死小孩Sora

唔中sb基本上唔使去搵人隻揪

玩左一段時間都唔知咩卡先為之好

我會
係咪有中文典藏版？

畀新假期報過 實好多人去影相

班人純為迪士尼去

想去做任務拎個file同鎖匙扣

要過左關先得 睇d細路玩超慘
卡到2036

每日都有獎品

絲打今天已去了嗎？

原來有嘢拎 好想去

出面好多post都係用迪士尼嚟sell kh3

為咗避開迪士尼死忠唯有下星期請AL去

要請al咁大件事
試吓星期六日去喇

星期一放學去先

去左 但派哂了
搵日一早過去拎先

每日限量派發？

好過第1日就派哂啦
每日都有希望

出哂事
絲打你嗰日幾點去？
我諗早啲去應該拎到

岩岩去到淨係得返高飛
Staff話要星期六日先有kh獎品，平日得PS PREMIUM啲野換

咁聽日去睇吓先

得高飛都超殺

我想要namine

好似得主角組

咁d file果d呢

展區內會舉行「復活節冒險之旅」，只要於招待處領取任務卡，完成指定任務後，即可以獲贈PlayStation®或《KINGDOM HEARTS III》禮物一份，包括文件夾、紙膠帶、或鎖匙扣。

要等嘉賓表演完試玩然後搶答先會拎到

oh 唔想一早過去換了

有無人知邊到仲有中文豪華版買？
去開個幾間都無訂

同問

我朋友問個代理商 代理都話未拎到單
可能又要益藍店喇

張任務卡有啲咩任務？
有冇啲咩羞恥play

多謝回覆
最緊要有得訂 就OK
今日去新世紀睇 已經話冇曬

超簡單搵4個章去蓋，3分鐘內就完成

我第1日去 排隊打機超超慢

要等柏乳比人圍影完先開放試玩所以頂唔順去左食野

唔想排隊啊

好多人唔明點解鎧甲Terra得一下出場
2.8同bbs提到Chain係Terra同鎧甲先有既能力
可以壓制同封鎖TX
而TX係無呢個能力
我就覺得係TX打贏佢
所以先奪取咗佢個Chain變Dark Chain

有藍店話訂曬。。。。

問過都話訂曬，究竟今次出貨量係幾多？Sony yahoo都買唔到？
係要等523先有得買現貨定點？好迷⋯⋯
香港真係咁多fans㗎咩⋯⋯

我懷疑D貨一係留曬番大陸
一係有D仆街訂曬嚟炒

想訂都訂唔到

貴咁多

問過相熟舖頭話限定版攞唔到貨，叫我幫襯藍店

一定原價買 原價買唔到就算

仆街sony

我想要本設定集 點解都咁難

中文版唔係figure版都好貴
早知一早返日文版

尋晚去咗moko同mk啲game鋪都話無晒豪華版
大家去咗邊間訂, 求求大家指引一下

藍店都話訂曬。

唔好俾我見到又俾人炒起呀

好老早話訂曬
係咪hold住炒walk in

即係炒...

啲game鋪會唔會見到kh有米奇老尾所以以為炒得起 然後間間都hold貨

23號嗰日要考試 怕考完之後買唔到
所以要做水魚

應該真係炒得起, moko話第一日開門果下就賣晒
唉....

我果日下午大約一點幾到已經話無，條友話每日得三十個名額叫我聽日來
順帶一提果日排隊試玩排好撚耐，前面啲傻鳩唔識玩鳩打鳩行，啲職員就企埋一邊吹水，搞到排勁耐先吸到個印攞禮物

究竟點先可以正價買到豪華版

我仲以為moko現場有得訂添

一開檔頭一個鐘就比人訂晒

今個星期六等我應該會去多次
早d去撞下有冇得訂先, 我自己唔需要, 睇下幫唔幫到各位
我純粹拎陸空隻黏土人去打卡

問咗話唔會再有架啦
叫我去問藍店, 藍店都話訂晒

小心唔見件

聽日幫你問吓屋企附近game鋪 睇吓有冇

已經冇哂豪華版了

惟有睇果一日有冇

moko個展覽仔要星期六日同紅日先可以換到kh啲獎品
平日得啲唔關事嘅嘢

佢話5日已經派左sora鎖鑰匙喇
唔知會唔會再派多次呢
好想要個膠紙，好靚

有無人訂咗豪華版
邊間有

有冇樣睇吓？

玩左兩個月終於重玩爆哂1.5+2.5, 2.8再玩3, 純因為roxas, xion同aqua先玩3
玩完dream drop distance先發覺Riku先係男主角既料

其實玩完COM (GBA版)已經覺得佢先係正主角
覺得野村想抹殺比較似主角既Riku所以第三集成個低能仔咁

PS: 玩完BBS覺得其實Ventus喺設定上係過份壯大, 所以第三集順理成章比野村寫成廢物

唔好意思巴打我唔小心負皮左你

係file同膠紙都好靚
個file我上amazon睇 都要1980日元

Aqua都離奇弱化，boss戰都無以前咁正

想要個folder

個folder係金屬反光面，真係好靚㗎，後面都都好靚

只要比啲恥力搶答就可以免費得到2000yen嘅嘢，何樂而不為

我份人面皮薄 易怕羞

有冇巴絲打仲玩緊ux?
今日出新劇情了

上網睇算 唔想玩了
btw 抽咗300抽未

抽左, 出咗幾張SB卡

我都有 但真係好想問之前課過金抽卡嘅人會唔會躁底
限定都拎出嚟畀人免費抽

各位課長已經比野村S到痴左線, 總之有得免費抽已經興奮不已
我就出咗張怪獸公司Sora

嘩 不得了啊
今晚返去睇劇情

可惜呢張圖已經係新配信嘅最後一個畫面
等下個月啦

又要等一個月
佢仲要擠牙膏擠多幾耐

擠到多d課長贊助出新作就差唔多喇

啲贈品上次去日本KH 之旅已經買曬

如果我今個月早少少去日本仲可以撞到Sky Tree展覽同Cafe好傷心啊

我係上年11月去東京

咁我即刻課返一百幾十先

好葡萄
我都好想買

去曬

你就好喇
我都好想去 仲有間kh主題酒店

哩個有錢都去唔到

但用kingdom key開門真係

我都有條

極快full booking 好似1個鐘內

不要再說了

打咗去問話藍店都已經訂晒豪華版

就算正日walk in都無貨
應該得返無良果啲炒價黑店會有機

早兩日去左MOKO 有我試玩
玩左陣 好好J

留名啲人玩到屌鬼

依條我都有
仲有roxas兩刀流嗰兩把

我樓下都拎唔到
sor

點解會屌鬼啊？

yroio 緊自己上返色
整返個金色護手位

喺ig見過有個外國網有賣kingdom key鎖匙扣
係上哂色
但搵唔返個網了

我仲有條金色

依把真係好靚

今日先去係咪已經無晒禮物換

去睇睇囉 我聽日都會去一去
雖然九成機會無哂

有冇人玩到個度又係俾隻高飛搞到黑人問號

其實想問kingdom hearts有冇psn頭像買㗎？

今日見到有人cos sora同xion

唔見有

啱啱終於白金咗了 想買特別版嚟儲
想問依家係咪冇得訂特典版？

比炒狗hold 住曬

冇得唔食炒

今日先去仲有膠紙換條隊得我一個大人排，紅都面晒，快快手打完就企返起身

唔可以助長炒風

好慚愧

點做到垃圾Game 會有人炒

加隻米奇老尾落去

啲人唔係就係因為米奇老尾唔玩咩

到時一定一堆人衝出嚟話回憶阿blablabla

有elsa同長髮公主嘛
同埋我覺得啲人會話主線劇情唔知做乜 玩完迪士尼故事就放game

玩到而家，反而對迪士尼劇情冇晒興趣，仲要呢集迪士尼係可有可無

因為要加迪士尼劇情 所以主線去到最後好似趕住收工咁

根本就係
主線得嗰少少

twitter無啦啦出post話聽日update critical mode

玩隻狼都唔玩佢喇
我要嘅係主線補完同sora返嚟啊

垃撚圾

好想要world of tres隻碟 但佢今次唔嚟香港

冇新劇情的話都唔會想重新玩過

因為上次香港場半場都坐唔滿
都知唔會再嚟香港搞

原來半場都唔滿 上次去完都唔發覺

我記得中間個幾行完全無人坐
最深印象係坐我隔離條鬼妹由頭瞓到落尾
仲要瞓到有少少扯鼻寒

瞓覺正仆街

[/member]

開左個Critical mode 打
一開波有得睇5本書回顧
係咪之前都有 無咩印象

之前都有 唔係新嘢嚟

比一開始隻darkside打死咗幾次

darkside都咁難打？
睇嚟幾有挑戰性

見到有人爆咗crit mode後拎到個item
係張cert嚟

食darkside一拳就死 兵仔兩下打死
不過最主要係好耐冇玩一貪刀就死

可能之前心急玩 飛左

依五本嘛 個封面真係好靚

買左本白色（相簿 勁靚

點解你可以買咁多週邊
我想要印咗namine幅畫嗰個筆袋多啲

上次去買左好多

唔好問我用左幾錢

有錢真好
我都想買咁多週邊

大花筒姐

邊到買？

SKY TREE 又有
CAFE 又有
秋葉原都有

去過間cafe
感覺ff週邊多過kh

依家Kh campaign期間已經算多...
我記得4年前去Artnia係直情得個角仔係Kh嘅goods

我上次去都係買咗三塊亞克力膠牌同三把keyblade鎖匙扣

Riku把keyblade實物睇仲似車匙

嗰把就真係不了
唔要車匙

照慣黎，黎緊應該重會出final mix，巴打們係咪都會照課照打到白金

我而家重係玩緊kh2 fm

講咗唔出final mix，但應該有dlc

竟然唔食多一層水
sorry我7左

轉課中文版
食炒價

在4月27日Kingdom hearts音樂會中，
野村哲也公佈了「Kingdom hearts 3」的DLC情報。

Kingdom hearts 3的DLC名為「KH3 ReMIND」，
更新內容為追加劇情「ReMIND」，
包含「ReMIND」故事/過場動畫/隱藏劇情/Boss等新的內容。

另外，DLC中還包含了語音切換功能。
目前這款DLC的推出日期和具體價格都尚未公佈。

而DLC發布的同時期，官方會免費推出新的鍵刃和服裝。

希望遲下白金埋中文版會剛剛好有dlc出

依隻真係無心機白金 太多收集嘢
仲有滑雪

world of tres隨機送一款十二星座chirithy

最近出嘅critical mode有冇話中版會有埋

好似話ReMind detail會係E3公佈

比d怪一拳超人左

以前有玩過kh2 crit mode
kh3 crit mode難我唔到嘅
利申 死咗好多次

Btw今集既pirate sora係最撚型既

kh3全劇情
好正

繁體版係咪23號出？

想問如果新入坑呢個系列應該由邊隻玩起

KH1

我驚佢hollow bastion 行到棄驚

咁玩BBB 先

等緊中文版

brith by sleep正
kh1真係最難玩

訂咗？

啲操作差姐

操作差係會整死人㗎 特別喺crit. mode

唔洗訂啦，應該無咩人玩
炒唔起

我都冇訂
有時想話訂左先 (見好多人會有訂GAME呢個習慣)
試過發售前兩日訂, 諗住佢可以通知我GAME幾到, 但唔比我訂
唔知有冇偷跑, 想早一日, 正日唔得閒

有隻英文玩到frozen冇玩
等中文版再玩返

隻COM 仲未玩完
真係悶撚到癲

Com我一向都係建議睇片算數

kh1 com 358/2全部睇片之後直玩kh2

COM重製後玩玩下都OK

有無人已經放棄左特別版 到時求其買普通版算

玩完直頭想放棄哩個系列

今集係差既 個陣英文版都斷斷續續先玩得完 爆左都無乜心機再玩

求解

Com我未睇過
係咪同2差不多,但加左個人定點

今集人物畫風可以接受

但係故事短到仆街 試次kh2一個地圖都分3段故事啦

同埋冇roxas返生傳係kh3入面又有d

比我地自由切換下其他角色好冇

除左COM 其他個幾集都ok
kh2 同 BBB都好正

玩完未知

我都係

有無巴打知有無偷跑

Com時間係喺2之前
好多人都唔鍾意佢加卡牌元素入戰鬥到
我就覺得幾有新意

kh4之前會有1隻外傳
大佬畀次機會野村

kh4唔知又要搞幾耐 重要唔知係咪真係有

等到ps6

無可能會有特別版架啦
除非你肯食炒價

同感

好似GOT咁

之前訂唔到中文豪華版
後日仲有冇機會買到

遲吓中文版出咗 會唔會有人出post屌劇情無頭無尾唔知做緊乜呢

屌果班一定冇玩過之前

已訂aqua

諗緊訂邊個好 三個都咁鍾意

講到明仲有排出，有咩好屌

我諗好多人會見有迪士尼人物就買嚟玩 之前嘅game未玩過亦唔知之後會繼續出
我身邊啲fd本身都係咁

好多人見迪士尼就玩
但其實故事複雜到仆街

一般版同豪華送個兩把keyblade有咩分别
招式能力有冇唔同

仲要有time travel

ps4嗰把？
技能同kingdom key一樣

屌你淨係Roxas Sora 個啲四角關係都撚到我一頭霧水

除咗roxas 個個當sora係迷你倉咁
一無咗係身體就擺個心落sora到

第一集係簡單, 不過見收得就作多d野落去, 越作越複雜

公廁黎, 個個都入得

呢樣最煩

我到宜家都唔明

萬惡之源3D

新人想睇故事睇呢條LINK 自己都係睇呢條補返D劇情
有CC中文字幕

已經放棄咗理解

咪係，唔計time travel其實都好易理解

Btw 我當光頭佬事件過一段落嘅話可唔可以無視time travel?

有冇人知今日中文版有冇偷跑

唔好啊 我未考完試啊

哈哈哈

我都想知

聽我訂嗰間個老板娘講 就話唔會有

訂左其實係咪會平D?

偷跑都炒唔起嫁啦
日版出左咁耐

邊到有得訂

快啲訂

啱啊 炒狗會蝕錢離場

之前見到寫公價428

要集運 定會送香港

係普通版？

係呀 之前新世紀廣場咪又壇野, 喺果度見到

聽日睇下有無鐵盒買先

真香

鐵盒係咪得真藍店先有？

咩鐵盒？

特別版

聽日幫你睇吓有冇

去邊睇

去信和好景啩 聽日都要出去拎隻kh3

sony官方鋪？有嘅 但少囉

到時睇睇

你老味的地圖咁撚大
啲寶箱就咁撚細
好似唔撚想比你揾到咁
個save point老連咁遠先得一個
我一點幾Save打成粒鐘先有第二個Save point
想快啲訓都唔得

待機囉

同日版save通唔通？

唔通啦應該

lm

官店都無

我好細心搵都搵唔晒 要睇攻略

唔睇攻略應該出KH4 之前搵得曬

中文字幕得日文配音
聽開英文版

隱形米奇反而唔錯，有提示，而且都有先後次序，miss咗啲都搵得返

有無人見有限定版賣

啲舖頭未開

要開定問題等消息
好心急 得一次機會蛇出去買

想買鐵盒+1，問咗幾間都話冇

巴打去邊到睇？

係咪即係 deluxe edition
大埔見到賣638

咁咪正囉

巴打，邊間見到

咪就係藍店
btw我買左普通版only

唔該曬，巴打

特別版炒到700

仲有咩地方有豪華版買大埔太遠

邊度七百有

普通版你買幾錢

藍店要訂先會有,WALK IN唔會賣比你

398 平過上網買

我打去問左幾間都係咁
依家諗住去埋黃金信和睇

有就有無就上網買算
大埔間藍店打去問，佢話無訂唔會有

Thx

本身官價唔係698咩

頭先去一間問 同我講九百幾

屌佢喇

隻驚咁撚冷都炒

有迪士尼啩

中文版本書仔都係中文?

但係隻驚係香港近乎無人討論無人識咁濟

依樣真 想喺身邊搵個同好都好難

係咪講緊豪華版要訂先有？普通版唔洗呱

一街都係

台灣都好少人識
反而歐美仲多人討論

可能因為有迪士尼

外國真係好多人玩kh
仲解釋好多lore

不過我覺得死症始終都係每集之間隔太耐
始終佢環環相扣

你隔咁耐先出啲人都唔記得啲劇情啦

普通 Mk幾＄

仲要d劇情越搞複雜, 人同時空越黎越多

正常價囉
無留意

但好似有間賣330/350

官方唔係$423咩？
平咁多

笠番個頭盔先呀啦
我真係唔肯定

可能係其他語言版本我發雞盲睇唔到

唔係仲有sora樣襟章咩

每次玩都要溫書

呢粒真係黃豆

人地蜘蛛俠普通版就有
雖然要自己禁機攞麻煩啲

只能夠講SE重點從來都唔係佢到

game已拎 終於等到

巴打訂？

Yes
訂左好耐

影下本artbook值唔值兩舊水

我鍾意佢game play

仲有音樂

返到屋企影 扮工中

Btw 頭先去188個陣豪華版睇落似全軍覆沒
聽講有街貨都比大陸人掃哂返上去

劇情同遊戲性一半半啦
相信淨玩動作會悶

周圍都無現貨

台灣同外國都有人整番劇情整理既片上utube

不過如果本身完全無接觸過可能要睇兩三次先明得哂

我訂嗰間有現貨但賣成980

出SSP見到有鋪Show d內容文, artbook比想像中細本同簿, 睇唔到有無譯返中字

有無睇埋幾錢

野村有冇講DLC幾時出? 見中文版出, 想玩

無現

我行信和地庫有間又係明明無哂又放出黎SHOW

佢地d display 早成個星期都好似已經係度

Yahoo訂左中文特別版，但仲未send sms話有得拎

嚴格黎講係港台依隻1D都唔算得上紅

未玩過槍彈答你唔到

但啲youtube整合片，都要用十幾條片，每條廿分鐘先講得完

一半半係for一般玩家，死忠嘅話劇情起碼佔7成，而家個亦都係有啲死忠唔滿意嘅原因

論故事我覺得係兩種風格黎
佢故事好啱設定控嘅人去睇, 大嘅世界觀, 又連同各個世界做串聯

gameplay方面作為ARPG我覺得好好玩, 特別係連小遊戲都好有心思
佢前幾集同外傳game play上都有進步同變化, 唔似某d出左好多集但代代好相似嘅作品

請問普通版旺角賣緊咩價？

普通版灣仔咩價位

其實kh集集都唔係good end，都唔知點解迪士尼會畀

Ps store幾時出

聽講唐老鴨高飛一開頭係唔比拎武器，驚破壞形象

bbs同358/2個結局

352個ending同埋2個一開頭

再加埋roxas theme

正價買ok既

980搵鬼買
利申最想要係個鐵盒
同埋始終係最後一集,但980真係

唔係最後一集啊 之後仲有

之前未出個陣唔係話3係最終章啦咩

大陸啲淘寶炒得仲癲
980-1288人仔都有

光頭佬遍最終章
好似係

係 依個系列有排玩
都未出曬disney同ff D人物
有排都未完

E3公佈DLC"REMIND"詳情

第2集算good嘅

出kh4前仲有一隻外傳

咁都好D,仲有2次機會

可以慳返幾舊水，佢實有下個終極合集

點解要特登聲明

哇咁hea嘅，d色都有d怪，連翻譯都冇，
買普通版算

KH3.5
KH3.9
KH3.95

先有KH4

係其實都唔區，快啲出多啲就得

如果真係既話希望佢D合集有中文化就好

有無link?

啱啱未追完post，sor

我想問實體版送既主題同線上買既主題有無分別?
打算聽日入手 想睇下主題有無差別

線上唔係特典先有theme咩？

米奇第一集都最尾先出

係米講梗人中🤣

我見有朋友訂左有特典主題
姐係要訂果批先有 而加買現貨果D無既?

你指實體碟？實體碟普通版初回已經有theme 仲有之前amazon預購先有嘅特典keyblade
online版我就唔太清楚

普通版初回theme係咪呢個??

頭先睇咗一眼
好似唔係

我唔太肯定 我已經借咗隻game畀fd

好想要呢個主題 但唔知究竟咩版本先入手到...
PS STORE果到都無講明 就咁話係原創主題

其實某程度上今集d劇情都好草草了事 迪士尼佔隻game差唔多大半 但對kh本身主線故事接近0關係
真kh主線又求其又短 無追翻之前過d直接玩3既話 過左迪士尼之後應該會唔知做緊乜

打鬥就睇人 難道除非揀最難 如果揀普通難度應該狂禁攻擊制基本上乜都過到
打擊感都無乜 勝在畫面上既表達好豐富同夠華麗

搞錯呀
繁體中文無得較英文配音
會唔會有update
disney 果啲係英文先係原配

好似遲下會有 唔知邊度睇返黎

今集積木船好好玩

想問下有無得改掣 唔慣O掣係打擊

野村自己訪問都有講今集係最易玩，可能想就返d新巿場
故事都短同埋失望，話哂終章但到喉唔到肺
花哂d時間係gameplay同設計上，又海盜船，又揸高達，又過山車等等，呢d地方真係好豐富

無
不嬲都O掣攻擊

Ps store有未

我英文第一水係呢個theme
依家ps store唔係呢個
係灰底有啲心有啲keyblade

好明白 唔該

我覺得依樣就係錯focus
我覺得唔做依啲bouns嘢最多畀一鬧一兩句
但劇情唔好真係可以收成個系列皮
有時間不如做好kh主線

呢個唔可以無
佢搵返原配洗咗好多錢

正呀
唔知幾時出

推下，真係冇人玩？

係咪始終第一集先係神作

358/2

尋晚ps store download 左
一路玩個風扇轉到幾大聲，維持左成15分鐘， 有冇其他人都係咁?

有 最低難度去玩

同槍彈辯駁無得比
今集個故直頭失望

第2集 同 BBS先神

要玩ge一早日版/美版都爆晒啦...

故事小 唔講roxas復活其間roxas搞過乜

2同bbs囉唔該

有玩呀 不過有咩好討論

討論點解第3集故事咁垃圾

買左1.5 2.5 合輯

2 = bbs > 358/2 >>> 3 = 3d >剩低嗰啲

日英文版個陣屌哂了

想問下 1.5+2.5, 2.8 final係唔係得英文/日文？

未玩過前作
係咪可以放棄?

係啊 無中文

可以玩咗前作先

跟住唔洗玩第三

呢排悶到抽筋，仲諗住買黎玩，見到你地咁講

唉屌 無中文版不如疊埋心水買英文all in one算
英文版仲要平過日文版2百幾

有冇人知邊到有deluxe版賣，想入手

你真係好憎3

玩係幾好玩

但劇情作為一個篇章的完結真係接受唔到

早幾日見到

唔講roxas復活其間roxas搞過乜--->佢可以做D乜等緊人復活佢

啱
其實仲有啲不足
黃昏鎮無得上鐘樓我真係屌佢老母
迪士尼個電動遊戲又煩膠
之前講到無pixar無kh3
但pixar世界啲劇情膚淺到用其他迪士尼故事都得

咁講吓ansem, vexen做乜都好

其實玩係幾好玩，今集被人屌嘅地方係好明顯喺劇情上做少咗好多野，但呢啲都係要玩過前幾集先會明

期望太高姐

個鐘樓我ZOOM左好耐, 心諗果個唔算米奇頭咩 雖然唔正

2 = bbs > 358/2 >>> 3 = 3d >code>>>>>>>>>>>>CoM

COM連gameplay都悶
點吸引我落去睇劇情

我想問下有冇粒掣可以睇成個MAP?
即係咁

隻game係咪lag係正常？

any bro 買左 玩夠 想賣?
等入2手

應該唔係 我玩都無lag過

我都有d lag,用pro +ssd

為咗迪士尼玩抵唔抵玩
前集個d睇過劇情 呢隻game好玩？

為左disney 嘅話今集係好抵玩

pro開4k間唔中就lag
唔順

無玩過前作,真係會完全睇唔明今集故事咩?

有大把人玩過前作都睇唔明啦 何況你無玩

今集仲留左勁多新伏筆+有D位無寫出黎要玩家自己腦補/睇公式書製作人的解答

有個問題 可能劇透

最終戰第一次同倒帶第二次點解會唔同，明明唔覺倒帶段時間有做過乜野影響第二次嘅救場

其實尾段最大問題都係sora乜都攬上身，kairi米奇都屌佢要依賴下同伴明明sora唔係最好打都要佢係咁救場，臨尾打光頭應該係帶埋riku米奇，衰狗衰鴨喺側邊打氣咪算

屌你老母臭閪、玩撚埋啲弱智game, 唔怪得你全家生癌

咁都有得block on 9

無玩過之前果啲新入坑
想問一開始揀果啲體力重視/強攻/防守/不可思議力量 對之後會唔會好大影響？

揀自己想揀就得，冇所謂的

第二集最後都係有Riku一齊打

打Xemnas

揀咗魔法 但好似唔覺勁 早知揀劍斬斬斬算

積木船d貼紙點拎, 要VIII同王國之心
間鴨店要買都買哂

前作只玩過KH2,
尋晚啱啱爆左主線~ 爆完好空虛

kh2係最好玩

無玩前兩集有睇返前面劇情簡介
覺得好好玩喎SOSAD
但係難度真係好低
玩NORMAL上一個都無雙咁

試吓玩crit mode

dlc有片，終章有得用返riku aqua同roxas

屌你老母一開波就應該要有，仲要冬季先出唔知仲會唔會講後續劇情

仲有就係段片後生光頭仲係銀眼

roxas睇落似劇情專用
個人係希望可以自由轉黎用

屌你老味LUXORD又雙重身份
我係咪玩緊軌跡

今日玩完
前傳同358/2 Days 既故事
結尾邊玩邊感人
BTW之後又要等幾多個十年再出..

換左部機，之前個SAVE無左
玩到玩具總動員
又要重黎，唉

望佢有新劇情俾你長用，本身嘅終章除非大改我始終想用返roxas打xemnas 同riku打ansem

而家改到aqua同roxas嗰場係無sora,唔知係咪會改少少劇情

呢個估到會有，仲有講返之後救sora關鍵嘅果張joker
而且3入面最可有可無嘅就係9同10
反而肯定呢2個有野講

trailer已出
Riku Roxas Aqua都係墓場果戰
比衫Young Xehanort 嘅係MoM
Sora拎返約定的護身符

其實只係SORA黎到之前打緊果段

sora未到無roxas嘅應該只係話sora去追kairi行先

係喎，ROXAS果段要SORA在場

ゼアノート篇完撚左都重要出個dlc講多一條友有雙重身份
我驚又佢玩到好似3d咁亂

玩具總動員？

特典把鑰刃係邊拎？

去psn入code然後dl嗰把？

請問用slim玩kingdom hearts會唔會lag?

係 入完搵極都搵唔到有得拎

隻驚悶到抽筋 逼自己玩左幾次都頂唔順
故事超無趣，打交系統又on99半自動

無玩開前作唔明個主線故事都正常嘅

遲下隻FF7Re 都應該係咁
記得唔好玩 免得中伏

岩岩今日爆左中文版
個故事亂到傻

kingdom hearts如果無迪士尼包裝完全失敗，本身主線又亂又長氣，又好多人唔知佢講乜，真係hardcore fans先會中意。上YouTube睇返故事懶人包都唔知乜事
戰鬥系統又係鳩打，亂到飛天。

我覺得有迪士尼先係完全失敗
根本飛9起迪士尼淨SE世界都夠
仲可能多d時間講故事
3 d迪士尼世界cut晒都無所謂

之前無玩過kh系列
係玩kh3之前上網煲返哂1，2，記憶之鏈，358/2,bbs同3d劇情（編碼太悶無理到）2.8 ux劇情都睇埋
而家打完kh3後，發覺已經跌入左依個系列既無底深淵
最尾個結局實太吊癮，但隻game遊戲性的確唔錯，好多野玩

pish 買咗Re mind心唸 up 緊咩

想問個劇情係之後嘅事?

thx
咁都要買了..

個ps4 theme 好正 有埋音效， 將ps4界面整到kh 界面咁。